//  que pasa si el minimo y el máximo están invertidos
// sin internet
// respuesta inadecuada

//que pasa con los numeros romanos no existentes
//limites inferior y superior

//filtro más especifico de problemas( primer tipo de error que la URI que se
escribe no sea correcta, segundo error: que la url es correcta, pero no hubiera
internet, tercero: que el diseñador de la api la modifique y ya no se envíe la
misma estructura de respuesta)

//implementar números occidente, Arábidos, romanos


///cuando llegue a 33 cambiar la imagen a otro jugador

//se agregó una barra inferior, y se le pusieron 2 choiceChips